我發現反中後生仔同愛國廢佬對泛民滅黨原因真係有唔同睇法

愛國廢佬認為: 泛民滅黨原因係因為唔肯同港獨派,本土派, 自決派割席
反中後生仔認為: 泛民滅黨原因係因為奶習近平, 永遠同勇武/激進行動派割席

大家睇到咩叫水溝油未
愛國與反中, 永遠睇野都唔撚同
最撚中意MC題填撚晒A,B,C,D既泛民, 已經正式變黃成智, 2面不是人

魚與熊掌不可兼得, 唔知泛民陣營有冇學過?
當你爭取到愛國淺藍屍選票, 你就一撚定會失去某D野
個政治光譜唔撚係擴大呀, 反而有高機率縮細呀
因為你要計埋自己有機會做黃成智, 2面不是人呀

呢個道理不嬲知係佢地唔肯面對